如果宜家嘅中國好似

唐朝咁盛世
漢宋朝咁強大
啲人民又唔係經歷過文革咁咁痴線

你仲認唔認自己做中國人？

會
不了

人民質素點先

好難有個標準
當係戰國啦好嗎 四大家好似都係嗰段時間發蹟

利個申先
啲歷史嘢錯嘅勿屌
小弟我理科仔

我自己就會如果人民質素同知識水平高、有修養嘅話
國力強唔強我都會認自己係中國人

一樣好睇人民質素
唔係唔想認自己係點中國人
係唔想同嗰班友一樣俾人叫做中國人

點成日問人認唔認

香港人

唔係認唔認 而係根本唔係
而且中國侵略香港係唔會改變

純粹問下如果個身份真係會令你自豪嘅話你會唔會承認呢個身份
講真我都唔明點解要係用國家嚟分 話大又唔夠大話細又唔細

每一個國家都係靠侵略

搶完咪話係自己既土地，講講下其實每一個國家都係搶匪

勝者為王